皇室戰爭 公主被困城內!

發現一個小小嘅bug, 40s開始睇